我諗大家暫時要係過濾post設定 過濾下topic個 [輸]字

好多輸曬既post
都唔知做乜9
完全冇幫助

自推

推

另類滲透 令人有假象真係輸緊咁

real

輕輕一推

pish

講得好岩
而家好撚多鬼搞分化
想變到好似14年咁撚樣失敗

唔知輸what

block撚哂班撚樣

呢度係秦國？

輸字post 一定係啲三五毛爆哂出嚟啦
今晚肯定好多手足睇唔過眼
但大家係手足嬲都好只會叫冷靜, 唔會話輸! 輸乜撚

趁我地亂上黎打擊我地士氣囉

岩 根本大家同路人
就係岩傾先可以一齊發圍

咁就唔可以比佢地成功啊!!!!!!!!!!!!!!

有錯咪改囉，齊上齊落

極大量輸字post
連登嚴重被滲透

支持 非常時期

mo lun有錯

好兄弟

神父又出正經post

push

非常時期....做翻個正常人
嗌曬身邊既朋友 一齊推呢個post啦

正能量

正係識係到散佈失敗主義 又話點輸點輸
阻到旅客又話輸 綁鳩到大陸仔又話輸
到底輸乜撚野
成日話民意逆轉，其他市民都未割席，班撚屌已經爭住出嚟割。

唔好諗輸唔輸 要諗就諗點改善點樣拆

PUSH

文字獄？

人地收錢要分化香港市民同示威者緊係落足力話輸喇

我都廢事屌佢地

已經唔止一次, 明明出面都仲好地地但連登好似世界未日咁, 由8月5日開始就係咁, 共狗家下真係落哂重注打擊呢度

主要我覺得佢地好心急
一兩日內發生d事就覺得贏/輸架啦
而家唔係儲夠100個贏就真係贏架嘛

我讀得書少
哥哥咩叫文字獄

太多悔氣説話

類似係中國啲禁語咁 eg.8964